[{"id": 5255, "name": "Crepe de Fiambre", "slug": "crepe-de-fiambre", "permalink": "https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/", "date_created": "2022-02-18T14:45:01", "date_created_gmt": "2022-02-18T14:45:01", "date_modified": "2022-02-21T10:00:43", "date_modified_gmt": "2022-02-21T10:00:43", "type": "simple", "status": "publish", "featured": false, "catalog_visibility": "visible", "description": "<h3>\u00c9 f\u00e3 de crepes? Venha descobrir o crepe de fiambre Lev, que pode comer enquanto est\u00e1 de dieta!</h3>\n<p>Crepes para todos os momentos... Crepe de Fiambre para adicionar aos seus almo\u00e7os jantares... Sim! Pode mesmo comer crepes e emagrecer ao mesmo tempo!</p>\n<ul>\n<li>Crepe proteico (18g por por\u00e7\u00e3o)</li>\n<li>Baixo em calorias</li>\n<li>Sem a\u00e7\u00facares e gorduras adicionadas</li>\n<li>Sabor a fiambre</li>\n</ul>\n<p>Ideais para as suas refei\u00e7\u00f5es, prove os crepes Lev sem qualquer culpa! Adicione um bocado de salada e tem assim uma refei\u00e7\u00e3o completa e saciante.</p>\n<p>Eis a doce verdade: com a Lev n\u00e3o tem de parar de comer aquilo que mais gosta s\u00f3 porque est\u00e1 de dieta. Com<strong> baixo teor de gorduras e calorias</strong>, tem assim \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o uma refei\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel, que vai fazer as del\u00edcias de quem est\u00e1 a tentar emagrecer!</p>\n<h3>Para dar asas \u00e0 imagina\u00e7\u00e3o</h3>\n<p>Apreciado e consumido em todo o mundo, o crepe \u00e9 uma refei\u00e7\u00e3o bastante vers\u00e1til.</p>\n<p>Ideal para os lanches, refei\u00e7\u00f5es ou at\u00e9 para um brunch de domingo certamente ir\u00e1 fazer as suas del\u00edcias, sem nunca prejudicar os seus objetivos de emagrecimento. Isto porque esta \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o muito mais saud\u00e1vel que a original.</p>\n<h4>Sim, \u00e9 tentador! Por isso, do que est\u00e1 \u00e0 espera para provar?</h4>\n<p>Dispon\u00edvel tamb\u00e9m numa das <a href=\"/clinicas-lev\">Cl\u00ednicas Lev!</a></p>\n<p><strong>Por\u00e7\u00e3o: 1 saqueta (27g)</strong></p>\n", "short_description": "<p>\u00c9 um f\u00e3 de crepes? Venha descobrir o crepe de fiambre Lev, que pode comer enquanto est\u00e1 de dieta! Este \u00e9 um crepe proteico, sem gorduras adicionadas. Prove j\u00e1!</p>\n", "sku": "SAOC0006_CX", "price": "16.50", "regular_price": "16.50", "sale_price": "", "date_on_sale_from": null, "date_on_sale_from_gmt": null, "date_on_sale_to": null, "date_on_sale_to_gmt": null, "on_sale": false, "purchasable": true, "total_sales": 0, "virtual": false, "downloadable": false, "downloads": [], "download_limit": -1, "download_expiry": -1, "external_url": "", "button_text": "", "tax_status": "taxable", "tax_class": "", "manage_stock": false, "stock_quantity": null, "backorders": "no", "backorders_allowed": false, "backordered": false, "low_stock_amount": null, "sold_individually": false, "weight": "", "dimensions": {"length": "", "width": "", "height": ""}, "shipping_required": true, "shipping_taxable": true, "shipping_class": "", "shipping_class_id": 0, "reviews_allowed": true, "average_rating": "0.00", "rating_count": 0, "upsell_ids": [], "cross_sell_ids": [191, 192, 196, 469, 284, 506], "parent_id": 0, "purchase_note": "", "categories": [{"id": 38, "name": "Omeletes", "slug": "omeletes"}], "tags": [], "images": [{"id": 5256, "date_created": "2022-02-18T14:46:04", "date_created_gmt": "2022-02-18T14:46:04", "date_modified": "2022-02-18T17:06:17", "date_modified_gmt": "2022-02-18T17:06:17", "src": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2022/02/crepe_fiambre_19_01-PT-ES.png", "name": "crepe_fiambre_19_01-PT-ES", "alt": "Crepe de fiambre", "sizes": {"1536x1536": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2022/02/crepe_fiambre_19_01-PT-ES-1536x1152.png", "1536x1536-width": 1536, "1536x1536-height": 1152, "2048x2048": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2022/02/crepe_fiambre_19_01-PT-ES.png", "2048x2048-width": 1600, "2048x2048-height": 1200, "post-thumbnail": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2022/02/crepe_fiambre_19_01-PT-ES-1568x1176.png", "post-thumbnail-width": 1568, "post-thumbnail-height": 1176, "woocommerce_thumbnail": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2022/02/crepe_fiambre_19_01-PT-ES-450x450.png", "woocommerce_thumbnail-width": 450, "woocommerce_thumbnail-height": 450, "woocommerce_single": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2022/02/crepe_fiambre_19_01-PT-ES-600x450.png", "woocommerce_single-width": 600, "woocommerce_single-height": 450, "woocommerce_gallery_thumbnail": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2022/02/crepe_fiambre_19_01-PT-ES-100x100.png", "woocommerce_gallery_thumbnail-width": 100, "woocommerce_gallery_thumbnail-height": 100, "shop_catalog": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2022/02/crepe_fiambre_19_01-PT-ES-450x450.png", "shop_catalog-width": 450, "shop_catalog-height": 450, "shop_single": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2022/02/crepe_fiambre_19_01-PT-ES-600x450.png", "shop_single-width": 600, "shop_single-height": 450, "shop_thumbnail": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2022/02/crepe_fiambre_19_01-PT-ES-100x100.png", "shop_thumbnail-width": 100, "shop_thumbnail-height": 100}}], "attributes": [], "default_attributes": [], "variations": [], "grouped_products": [], "menu_order": 0, "price_html": "<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;</span>16,50</bdi></span>", "related_ids": ["231", "228", "230", "229", "506"], "meta_data": [{"id": 167138, "key": "dropdown_0_dropdown_title", "value": "Ingredientes"}, {"id": 167139, "key": "_dropdown_0_dropdown_title", "value": "dropdown_title"}, {"id": 167140, "key": "dropdown_0_dropdown_content", "value": "Prote\u00ednas de LEITE (emulsionante: lecitinas (SOJA, girassol)), clara e gema de OVO em p\u00f3, prote\u00ednas de ervilhas, farinha de TRIGO, dextrina de TRIGO, aromas (TRIGO, cevada), f\u00e9cula de batata, sal, antiaglomerante (carbonato de magn\u00e9sio), exaustor de sabor (glutamato de s\u00f3dio), estabilizante (fosfato de pot\u00e1ssio), fermento (difosfato de s\u00f3dio e carbonato \u00e1cido de s\u00f3dio (trigo)), pimenta.\r\nCONT\u00c9M: Gl\u00faten (trigo, cevada), ovo, leite e soja."}, {"id": 167141, "key": "_dropdown_0_dropdown_content", "value": "dropdown_content"}, {"id": 167142, "key": "dropdown_1_dropdown_title", "value": "Valores nutricionais por por\u00e7\u00e3o de 27g"}, {"id": 167143, "key": "_dropdown_1_dropdown_title", "value": "dropdown_title"}, {"id": 167144, "key": "dropdown_1_dropdown_content", "value": "E. prote\u00edna / E. total: 75%\r\nValor energ\u00e9tico | 412 kJ\u00a0/ 98 kcal\r\nValor anal\u00edtico m\u00e9dio calculado | l\u00edpidos: 1,3g, dos quais \u00e1c. gordos saturados: 0,45g; hidratos de carbono: 2,6g, dos quais a\u00e7\u00facares: 0,4g; fibra: 0,86g; prote\u00ednas: 18,4g; sal: 1,11g."}, {"id": 167145, "key": "_dropdown_1_dropdown_content", "value": "dropdown_content"}, {"id": 167146, "key": "dropdown_2_dropdown_title", "value": "Condi\u00e7\u00f5es de armazenamento:"}, {"id": 167147, "key": "_dropdown_2_dropdown_title", "value": "dropdown_title"}, {"id": 167148, "key": "dropdown_2_dropdown_content", "value": "Conservar em local seco, \u00e0 temperatura ambiente."}, {"id": 167149, "key": "_dropdown_2_dropdown_content", "value": "dropdown_content"}, {"id": 167150, "key": "dropdown_3_dropdown_title", "value": "Quantidade e peso"}, {"id": 167151, "key": "_dropdown_3_dropdown_title", "value": "dropdown_title"}, {"id": 167152, "key": "dropdown_3_dropdown_content", "value": "Cont\u00e9m 5 saquetas de 27g.\r\nPeso total: 135g."}, {"id": 167153, "key": "_dropdown_3_dropdown_content", "value": "dropdown_content"}, {"id": 167154, "key": "dropdown_4_dropdown_title", "value": "Modo de prepara\u00e7\u00e3o"}, {"id": 167155, "key": "_dropdown_4_dropdown_title", "value": "dropdown_title"}, {"id": 167156, "key": "dropdown_4_dropdown_content", "value": "<ol>\r\n \t<li>Colocar 90ml de \u00e1gua fria no shaker;</li>\r\n \t<li>Juntar 27g do produto e misturar bem at\u00e9 \u00e0 dissolu\u00e7\u00e3o completa;</li>\r\n \t<li>Colocar numa frigideira antiaderente ligeiramente untada com azeite e previamente aquecida.</li>\r\n</ol>"}, {"id": 167157, "key": "_dropdown_4_dropdown_content", "value": "dropdown_content"}, {"id": 167158, "key": "dropdown", "value": "5"}, {"id": 167159, "key": "_dropdown", "value": "dropdown"}, {"id": 167160, "key": "product_links", "value": ""}, {"id": 167161, "key": "_product_links", "value": "product_links"}, {"id": 167162, "key": "blocks", "value": ""}, {"id": 167163, "key": "_blocks", "value": "field_6102fa6485cd5"}, {"id": 167164, "key": "default_blocks", "value": ""}, {"id": 167165, "key": "_default_blocks", "value": "field_6102fa64898764931"}, {"id": 167166, "key": "video_embed", "value": ""}, {"id": 167167, "key": "_video_embed", "value": "field_6113cedf2b988"}, {"id": 167168, "key": "background_color", "value": ""}, {"id": 167169, "key": "_background_color", "value": "field_610c84295f86c"}, {"id": 167170, "key": "_yoast_wpseo_content_score", "value": "90"}, {"id": 167171, "key": "_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes", "value": "2"}, {"id": 167172, "key": "product_plus", "value": "0"}, {"id": 167173, "key": "_product_plus", "value": "field_product_plus"}, {"id": 167174, "key": "_yoast_wpseo_focuskw", "value": "crepe de fiambre"}, {"id": 167175, "key": "_yoast_wpseo_metadesc", "value": "Apreciado em todo o mundo, o crepe \u00e9 uma refei\u00e7\u00e3o bastante vers\u00e1til. Por isso, a Lev criou uma vers\u00e3o de fiambre para a sua dieta."}, {"id": 167176, "key": "_yoast_wpseo_linkdex", "value": "72"}, {"id": 167177, "key": "af-mailchimp-automation", "value": "0"}, {"id": 167178, "key": "_yoast_wpseo_title", "value": "%%title%%, uma op\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel para a sua dieta!"}, {"id": 167253, "key": "_yoast_wpseo_primary_product_cat", "value": "38"}], "stock_status": "instock", "acf": {"dropdown": [{"dropdown_title": "Ingredientes", "dropdown_content": "<p>Prote\u00ednas de LEITE (emulsionante: lecitinas (SOJA, girassol)), clara e gema de OVO em p\u00f3, prote\u00ednas de ervilhas, farinha de TRIGO, dextrina de TRIGO, aromas (TRIGO, cevada), f\u00e9cula de batata, sal, antiaglomerante (carbonato de magn\u00e9sio), exaustor de sabor (glutamato de s\u00f3dio), estabilizante (fosfato de pot\u00e1ssio), fermento (difosfato de s\u00f3dio e carbonato \u00e1cido de s\u00f3dio (trigo)), pimenta.<br />\nCONT\u00c9M: Gl\u00faten (trigo, cevada), ovo, leite e soja.</p>\n"}, {"dropdown_title": "Valores nutricionais por por\u00e7\u00e3o de 27g", "dropdown_content": "<p>E. prote\u00edna / E. total: 75%<br />\nValor energ\u00e9tico | 412 kJ\u00a0/ 98 kcal<br />\nValor anal\u00edtico m\u00e9dio calculado | l\u00edpidos: 1,3g, dos quais \u00e1c. gordos saturados: 0,45g; hidratos de carbono: 2,6g, dos quais a\u00e7\u00facares: 0,4g; fibra: 0,86g; prote\u00ednas: 18,4g; sal: 1,11g.</p>\n"}, {"dropdown_title": "Condi\u00e7\u00f5es de armazenamento:", "dropdown_content": "<p>Conservar em local seco, \u00e0 temperatura ambiente.</p>\n"}, {"dropdown_title": "Quantidade e peso", "dropdown_content": "<p>Cont\u00e9m 5 saquetas de 27g.<br />\nPeso total: 135g.</p>\n"}, {"dropdown_title": "Modo de prepara\u00e7\u00e3o", "dropdown_content": "<ol>\n<li>Colocar 90ml de \u00e1gua fria no shaker;</li>\n<li>Juntar 27g do produto e misturar bem at\u00e9 \u00e0 dissolu\u00e7\u00e3o completa;</li>\n<li>Colocar numa frigideira antiaderente ligeiramente untada com azeite e previamente aquecida.</li>\n</ol>\n"}], "product_links": false, "blocks": false, "default_blocks": false, "video_embed": "", "background_color": "", "product_plus": false}, "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.4.1 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Crepe de Fiambre, uma op\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel para a sua dieta!</title>\n<meta name=\"description\" content=\"Apreciado em todo o mundo, o crepe \u00e9 uma refei\u00e7\u00e3o bastante vers\u00e1til. Por isso, a Lev criou uma vers\u00e3o de fiambre para a sua dieta.\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Crepe de Fiambre, uma op\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel para a sua dieta!\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Apreciado em todo o mundo, o crepe \u00e9 uma refei\u00e7\u00e3o bastante vers\u00e1til. Por isso, a Lev criou uma vers\u00e3o de fiambre para a sua dieta.\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Lev\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-21T10:00:43+00:00\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2022/02/crepe_fiambre_19_01-PT-ES.png\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/png\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tempo estimado de leitura\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://levcms.live.afonso.se/#website\",\"url\":\"https://levcms.live.afonso.se/\",\"name\":\"Lev\",\"description\":\"Lev est le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne id\u00e9al pour perdre du poids sainement et rapidement.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://levcms.live.afonso.se/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2022/02/crepe_fiambre_19_01-PT-ES.png\",\"contentUrl\":\"https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2022/02/crepe_fiambre_19_01-PT-ES.png\",\"width\":1600,\"height\":1200,\"caption\":\"Crepe de fiambre\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/#webpage\",\"url\":\"https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/\",\"name\":\"Crepe de Fiambre, uma op\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel para a sua dieta!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://levcms.live.afonso.se/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-02-18T14:45:01+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-21T10:00:43+00:00\",\"description\":\"Apreciado em todo o mundo, o crepe \u00e9 uma refei\u00e7\u00e3o bastante vers\u00e1til. Por isso, a Lev criou uma vers\u00e3o de fiambre para a sua dieta.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https://levcms.live.afonso.se/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https://levcms.live.afonso.se/shop/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Crepe de Fiambre\"}]}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->", "yoast_head_json": {"title": "Crepe de Fiambre, uma op\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel para a sua dieta!", "description": "Apreciado em todo o mundo, o crepe \u00e9 uma refei\u00e7\u00e3o bastante vers\u00e1til. Por isso, a Lev criou uma vers\u00e3o de fiambre para a sua dieta.", "robots": {"index": "index", "follow": "follow", "max-snippet": "max-snippet:-1", "max-image-preview": "max-image-preview:large", "max-video-preview": "max-video-preview:-1"}, "canonical": "https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/", "og_locale": "pt_PT", "og_type": "article", "og_title": "Crepe de Fiambre, uma op\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel para a sua dieta!", "og_description": "Apreciado em todo o mundo, o crepe \u00e9 uma refei\u00e7\u00e3o bastante vers\u00e1til. Por isso, a Lev criou uma vers\u00e3o de fiambre para a sua dieta.", "og_url": "https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/", "og_site_name": "Lev", "article_modified_time": "2022-02-21T10:00:43+00:00", "og_image": [{"width": 1600, "height": 1200, "url": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2022/02/crepe_fiambre_19_01-PT-ES.png", "type": "image/png"}], "twitter_card": "summary_large_image", "twitter_misc": {"Tempo estimado de leitura": "2 minutos"}, "schema": {"@context": "https://schema.org", "@graph": [{"@type": "WebSite", "@id": "https://levcms.live.afonso.se/#website", "url": "https://levcms.live.afonso.se/", "name": "Lev", "description": "Lev est le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne id\u00e9al pour perdre du poids sainement et rapidement.", "potentialAction": [{"@type": "SearchAction", "target": {"@type": "EntryPoint", "urlTemplate": "https://levcms.live.afonso.se/?s={search_term_string}"}, "query-input": "required name=search_term_string"}], "inLanguage": "pt-PT"}, {"@type": "ImageObject", "@id": "https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/#primaryimage", "inLanguage": "pt-PT", "url": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2022/02/crepe_fiambre_19_01-PT-ES.png", "contentUrl": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2022/02/crepe_fiambre_19_01-PT-ES.png", "width": 1600, "height": 1200, "caption": "Crepe de fiambre"}, {"@type": "WebPage", "@id": "https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/#webpage", "url": "https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/", "name": "Crepe de Fiambre, uma op\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel para a sua dieta!", "isPartOf": {"@id": "https://levcms.live.afonso.se/#website"}, "primaryImageOfPage": {"@id": "https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/#primaryimage"}, "datePublished": "2022-02-18T14:45:01+00:00", "dateModified": "2022-02-21T10:00:43+00:00", "description": "Apreciado em todo o mundo, o crepe \u00e9 uma refei\u00e7\u00e3o bastante vers\u00e1til. Por isso, a Lev criou uma vers\u00e3o de fiambre para a sua dieta.", "breadcrumb": {"@id": "https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/#breadcrumb"}, "inLanguage": "pt-PT", "potentialAction": [{"@type": "ReadAction", "target": ["https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/"]}]}, {"@type": "BreadcrumbList", "@id": "https://levcms.live.afonso.se/produto/crepe-de-fiambre/#breadcrumb", "itemListElement": [{"@type": "ListItem", "position": 1, "name": "Home", "item": "https://levcms.live.afonso.se/"}, {"@type": "ListItem", "position": 2, "name": "Shop", "item": "https://levcms.live.afonso.se/shop/"}, {"@type": "ListItem", "position": 3, "name": "Crepe de Fiambre"}]}]}}, "head_tags": [{"tag": "meta", "attributes": {"name": "robots", "content": "index, follow, max-image-preview:large, max-snippet:-1, max-video-preview:-1"}}, {"tag": "title", "content": "Lev"}, {"tag": "meta", "attributes": {"name": "robots", "content": "index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1"}}, {"tag": "meta", "attributes": {"property": "og:locale", "content": "pt_PT"}}, {"tag": "meta", "attributes": {"property": "og:type", "content": "website"}}, {"tag": "meta", "attributes": {"property": "og:site_name", "content": "Lev"}}, {"tag": "meta", "attributes": {"name": "twitter:card", "content": "summary_large_image"}}, {"tag": "script", "attributes": {"type": "application/ld+json", "class": "yoast-schema-graph"}, "content": "{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://levcms.live.afonso.se/#website\",\"url\":\"https://levcms.live.afonso.se/\",\"name\":\"Lev\",\"description\":\"Lev est le r&eacute;gime c&eacute;tog&egrave;ne id&eacute;al pour perdre du poids sainement et rapidement.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://levcms.live.afonso.se/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"#webpage\",\"url\":\"\",\"name\":\"\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://levcms.live.afonso.se/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https://levcms.live.afonso.se/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\"}]}]}"}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "dns-prefetch", "href": "//s.w.org"}}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "alternate", "type": "application/rss+xml", "title": "Lev \u00bb Feed", "href": "https://levcms.live.afonso.se/feed/"}}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "alternate", "type": "application/rss+xml", "title": "Lev \u00bb Feed de coment\u00e1rios", "href": "https://levcms.live.afonso.se/comments/feed/"}}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "https://api.w.org/", "href": "https://levcms.live.afonso.se/wp-json/"}}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "EditURI", "type": "application/rsd+xml", "title": "RSD", "href": "https://levcms.live.afonso.se/xmlrpc.php?rsd"}}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "wlwmanifest", "type": "application/wlwmanifest+xml", "href": "https://levcms.live.afonso.se/wp-includes/wlwmanifest.xml"}}, {"tag": "meta", "attributes": {"name": "generator", "content": "WordPress 5.9.2"}}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "alternate", "type": "application/json+oembed", "href": "https://levcms.live.afonso.se/wp-json/oembed/1.0/embed?url"}}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "alternate", "type": "text/xml+oembed", "href": "https://levcms.live.afonso.se/wp-json/oembed/1.0/embed?url&format=xml"}}, {"tag": "noscript", "content": ".woocommerce-product-gallery{ opacity: 1 !important; }"}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "icon", "href": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/09/cropped-lev-small-loggo-100x100.png", "sizes": "32x32"}}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "icon", "href": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/09/cropped-lev-small-loggo-300x300.png", "sizes": "192x192"}}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "apple-touch-icon", "href": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/09/cropped-lev-small-loggo-300x300.png"}}, {"tag": "meta", "attributes": {"name": "msapplication-TileImage", "content": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/09/cropped-lev-small-loggo-300x300.png"}}], "reviews": [], "_links": {"self": [{"href": "https://levcms.live.afonso.se/wp-json/wc/v3/products/5255"}], "collection": [{"href": "https://levcms.live.afonso.se/wp-json/wc/v3/products"}]}}, {"id": 2530, "name": "Quiche Vegetariana", "slug": "quiche-vegetariana", "permalink": "https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/", "date_created": "2021-10-07T14:05:03", "date_created_gmt": "2021-10-07T14:05:03", "date_modified": "2022-05-10T12:11:21", "date_modified_gmt": "2022-05-10T12:11:21", "type": "simple", "status": "publish", "featured": false, "catalog_visibility": "visible", "description": "<h3>Quiche Vegetariana Lev, o novo prato cozinhado para adicionar \u00e0 sua dieta</h3>\n<p>Este produto apenas est\u00e1 dispon\u00edvel nas Cl\u00ednicas Lev.</p>\n<ul>\n<li>Refei\u00e7\u00e3o proteica</li>\n<li>Op\u00e7\u00e3o Vegetariana</li>\n<li>Baixo teor cal\u00f3rico (79kcal por por\u00e7\u00e3o)</li>\n<li>Sem adi\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00facares</li>\n<li>Sem adi\u00e7\u00e3o de gorduras hidrogenadas</li>\n</ul>\n<p>Quiche Vegetariana Lev: um prato vegetal e saud\u00e1vel, que tanto pode consumir como almo\u00e7o, jantar, entrada ou at\u00e9 mesmo para um lanche nutritivo! Por isso, tem tudo para ser uma refei\u00e7\u00e3o deliciosa. E o melhor? Foi feita especialmente para si, que n\u00e3o tem tempo e procura emagrecer!</p>\n<p>Com a nossa quiche n\u00e3o necessita de carne para mesmo assim ser uma refei\u00e7\u00e3o saciante, nutritiva e com o aporte proteico necess\u00e1rio!</p>\n<p><span style=\"font-family: var(--heading--font-family); font-weight: var(--heading--font-weight); letter-spacing: var(--heading--letter-spacing-h3); background-color: var(--global--color-background); color: var(--global--color-primary);\">Cuidadosamente confecionada, \u00e9 recheada com pimento vermelho, alho franc\u00eas e cebola. E certamente entra em perfeita harmonia com a sua dieta!</span></p>\n<h4>Cheia de sabor e sem restri\u00e7\u00f5es em apenas alguns minutos!</h4>\n<p><strong>R\u00e1pida de fazer e saborosa para comer!\u00a0</strong>Confecionada com o maior cuidado e apenas com coisas boas. Isto porque, n\u00e3o tem a\u00e7\u00facar adicionados, ado\u00e7antes sint\u00e9ticos, nem gorduras saturadas.</p>\n<p>Al\u00e9m disso, s\u00f3 precisa de cerca de 12 minutos para que a quiche esteja pronta!</p>\n<h4>Outras op\u00e7\u00f5es sem carne!</h4>\n<p>E se quiche n\u00e3o \u00e9 o seu prato preferido, conhe\u00e7a, ent\u00e3o, as nossas outras op\u00e7\u00f5es vegetarianas! <a href=\"/produto/pizza-vegetariana/\">Pizza Vegetariana Lev</a>, <a href=\"https://levcms.live.afonso.se/produto/vegan-burguer-hamburguer-de-cogumelos/\">Hamburguer de Cogumelos Lev</a>, <a href=\"https://levcms.live.afonso.se/produto/hamburguer-com-azeitonas-pretas/\">Hamburguer de Azeitonas Lev</a>, entre muitas outras op\u00e7\u00f5es!</p>\n<h4>Sim, \u00e9 tentador! Por isso, do que est\u00e1 \u00e0 espera para provar?</h4>\n<p>Este \u00e9 um produto congelado. Por isso, e de forma a garantir a sua qualidade, apenas est\u00e1 dispon\u00edvel nas<a href=\"/clinicas-lev\"> Cl\u00ednicas Lev</a>.</p>\n<p><strong>Por\u00e7\u00e3o: 1 unidade (55g)</strong></p>\n", "short_description": "<p>A quiche vegetariana \u00e9 o novo prato cozinhado da Dieta Lev. Com a nossa quiche n\u00e3o necessita de carne para mesmo assim ter uma refei\u00e7\u00e3o saciante, nutritiva e com o aporte proteico necess\u00e1rio! Esta \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o baixa em calorias e rica em prote\u00ednas, sem qualquer adi\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00facares e gorduras hidrogenadas.</p>\n<p>Como este se trata de um produto congelado, apenas se encontra dispon\u00edvel nas Cl\u00ednicas Lev.</p>\n", "sku": "COCD0011_UN", "price": "12.50", "regular_price": "12.50", "sale_price": "", "date_on_sale_from": null, "date_on_sale_from_gmt": null, "date_on_sale_to": null, "date_on_sale_to_gmt": null, "on_sale": false, "purchasable": true, "total_sales": 0, "virtual": false, "downloadable": false, "downloads": [], "download_limit": -1, "download_expiry": -1, "external_url": "", "button_text": "", "tax_status": "taxable", "tax_class": "", "manage_stock": false, "stock_quantity": null, "backorders": "no", "backorders_allowed": false, "backordered": false, "low_stock_amount": null, "sold_individually": false, "weight": "", "dimensions": {"length": "", "width": "", "height": ""}, "shipping_required": true, "shipping_taxable": true, "shipping_class": "", "shipping_class_id": 0, "reviews_allowed": true, "average_rating": "0.00", "rating_count": 0, "upsell_ids": [], "cross_sell_ids": [206, 209, 463, 259, 275, 210], "parent_id": 0, "purchase_note": "", "categories": [{"id": 22, "name": "Refei\u00e7\u00f5es", "slug": "refeicoes"}, {"id": 65, "name": "Vegetariano", "slug": "refeicoes-vegetarianas"}], "tags": [{"id": 77, "name": "Exclusivo nas cl\u00ednicas", "slug": "exclusivo-nas-clinicas"}], "images": [{"id": 2531, "date_created": "2021-10-07T14:04:26", "date_created_gmt": "2021-10-07T14:04:26", "date_modified": "2021-12-07T17:46:26", "date_modified_gmt": "2021-12-07T17:46:26", "src": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/10/quiche-vegetariana-2021-2.png", "name": "quiche vegetariana saud\u00e1vel", "alt": "quiche vegetariana lev saud\u00e1vel, congelada, processo artesanal", "sizes": {"1536x1536": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/10/quiche-vegetariana-2021-2-1536x1233.png", "1536x1536-width": 1536, "1536x1536-height": 1233, "2048x2048": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/10/quiche-vegetariana-2021-2.png", "2048x2048-width": 1600, "2048x2048-height": 1284, "post-thumbnail": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/10/quiche-vegetariana-2021-2-1568x1258.png", "post-thumbnail-width": 1568, "post-thumbnail-height": 1258, "woocommerce_thumbnail": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/10/quiche-vegetariana-2021-2-450x450.png", "woocommerce_thumbnail-width": 450, "woocommerce_thumbnail-height": 450, "woocommerce_single": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/10/quiche-vegetariana-2021-2-600x482.png", "woocommerce_single-width": 600, "woocommerce_single-height": 482, "woocommerce_gallery_thumbnail": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/10/quiche-vegetariana-2021-2-100x100.png", "woocommerce_gallery_thumbnail-width": 100, "woocommerce_gallery_thumbnail-height": 100, "shop_catalog": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/10/quiche-vegetariana-2021-2-450x450.png", "shop_catalog-width": 450, "shop_catalog-height": 450, "shop_single": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/10/quiche-vegetariana-2021-2-600x482.png", "shop_single-width": 600, "shop_single-height": 482, "shop_thumbnail": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/10/quiche-vegetariana-2021-2-100x100.png", "shop_thumbnail-width": 100, "shop_thumbnail-height": 100}}], "attributes": [], "default_attributes": [], "variations": [], "grouped_products": [], "menu_order": 0, "price_html": "<span class=\"woocommerce-Price-amount amount\"><bdi><span class=\"woocommerce-Price-currencySymbol\">&euro;</span>12,50</bdi></span>", "related_ids": ["183", "346", "279", "209", "281", "250"], "meta_data": [{"id": 36999, "key": "ingredients", "value": ""}, {"id": 37000, "key": "_ingredients", "value": "ingredients_info"}, {"id": 37001, "key": "storage", "value": ""}, {"id": 37002, "key": "_storage", "value": "storage_info"}, {"id": 37003, "key": "nutrition", "value": ""}, {"id": 37004, "key": "_nutrition", "value": "nutrition_info"}, {"id": 37005, "key": "weight", "value": "30"}, {"id": 37006, "key": "dropdown_0_dropdown_title", "value": "Ingredientes"}, {"id": 37007, "key": "_dropdown_0_dropdown_title", "value": "dropdown_title"}, {"id": 37008, "key": "dropdown_0_dropdown_content", "value": "\u00c1gua, LEITE UHT magro, clara de OVO l\u00edquida pasteurizada, NATAS de culin\u00e1ria (LEITE, SOJA), QUEIJO mozzarella, fios (LEITE de vaca pasteurizado, antiaglomerante (amido), sal, fermentos l\u00e1cteos, coalho), farinha de TRIGO corrigida (farinha de TRIGO, agente de tratamento de farinha (E300), enzimas), MARGARINA bolo rei (\u00f3leo e gorduras vegetais parcialmente hidrogenadas, sal, aromas, emulsionantes (E471, E322), regulador de acidez (E330), conservante (E200), antioxidantes (E304 e E306), corante (E160a)), pimento vermelho cru, prote\u00edna de LEITE isolada, GL\u00daTEN de TRIGO, prote\u00edna de SOJA, alho franc\u00eas cru, cebola crua, coentros, fibra de TRIGO, fibra de AVEIA.\r\n<strong>Cont\u00e9m</strong>: Gl\u00faten, ovos, soja e leite."}, {"id": 37009, "key": "_dropdown_0_dropdown_content", "value": "dropdown_content"}, {"id": 37010, "key": "dropdown_1_dropdown_title", "value": "Valores nutricionais por por\u00e7\u00e3o de 55g"}, {"id": 37011, "key": "_dropdown_1_dropdown_title", "value": "dropdown_title"}, {"id": 37012, "key": "dropdown_1_dropdown_content", "value": "E. prote\u00edna / E. total: 36%\r\nValor energ\u00e9tico | 401 kJ / 79,2 kcal\r\nValor anal\u00edtico m\u00e9dio calculado | l\u00edpidos: 5,0g, dos quais \u00e1c. gordos saturados: 2,5g; hidratos de carbono: 3,7g, dos quais a\u00e7\u00facares:0,9g; fibra: 0,8g; prote\u00ednas: 8,8g; sal: 0,1g;"}, {"id": 37013, "key": "_dropdown_1_dropdown_content", "value": "dropdown_content"}, {"id": 37014, "key": "dropdown_2_dropdown_title", "value": "Condi\u00e7\u00f5es de armazenamento"}, {"id": 37015, "key": "_dropdown_2_dropdown_title", "value": "dropdown_title"}, {"id": 37016, "key": "dropdown_2_dropdown_content", "value": "Conservar no congelador."}, {"id": 37017, "key": "_dropdown_2_dropdown_content", "value": "dropdown_content"}, {"id": 37018, "key": "dropdown_3_dropdown_title", "value": "Quantidade e peso"}, {"id": 37019, "key": "_dropdown_3_dropdown_title", "value": "dropdown_title"}, {"id": 37020, "key": "dropdown_3_dropdown_content", "value": "Cont\u00e9m 4 unidades de 55g.\r\nPeso total: 220g."}, {"id": 37021, "key": "_dropdown_3_dropdown_content", "value": "dropdown_content"}, {"id": 37022, "key": "dropdown_4_dropdown_title", "value": "Modo de prepara\u00e7\u00e3o"}, {"id": 37023, "key": "_dropdown_4_dropdown_title", "value": "dropdown_title"}, {"id": 37024, "key": "dropdown_4_dropdown_content", "value": "Colocar no forno (sem descongelar), durante 12 minutos a 220\u00b0C \u0003ou durante 1min.30 no microondas.\r\nOpcional: Descongelar \u00e0 temperatura ambiente durante 90 minutos."}, {"id": 37025, "key": "_dropdown_4_dropdown_content", "value": "dropdown_content"}, {"id": 37026, "key": "dropdown", "value": "5"}, {"id": 37027, "key": "_dropdown", "value": "dropdown"}, {"id": 37028, "key": "product_links", "value": ""}, {"id": 37029, "key": "_product_links", "value": "product_links"}, {"id": 37032, "key": "blocks", "value": ""}, {"id": 37033, "key": "_blocks", "value": "field_6102fa6485cd5"}, {"id": 37034, "key": "default_blocks", "value": ""}, {"id": 37035, "key": "_default_blocks", "value": "field_6102fa64898764931"}, {"id": 37036, "key": "video_embed", "value": ""}, {"id": 37037, "key": "_video_embed", "value": "field_6113cedf2b988"}, {"id": 37038, "key": "background_color", "value": ""}, {"id": 37039, "key": "_background_color", "value": "field_610c84295f86c"}, {"id": 37040, "key": "_yoast_wpseo_focuskw", "value": "Quiche Vegetariana"}, {"id": 37041, "key": "_yoast_wpseo_metadesc", "value": "A nossa quiche vegetariana \u00e9 confecionada apenas com coisas boas para a sua dieta. Apenas se encontra dispon\u00edvel nas Cl\u00ednicas Lev."}, {"id": 37042, "key": "_yoast_wpseo_linkdex", "value": "74"}, {"id": 37043, "key": "_yoast_wpseo_content_score", "value": "60"}, {"id": 37044, "key": "_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes", "value": "2"}, {"id": 37111, "key": "_yoast_wpseo_primary_product_cat", "value": "22"}, {"id": 38119, "key": "_yoast_wpseo_title", "value": "%%title%%, o novo prato cozinhado para adicionar \u00e0 sua dieta!"}, {"id": 61916, "key": "product_plus", "value": "0"}, {"id": 61917, "key": "_product_plus", "value": "field_product_plus"}, {"id": 131331, "key": "af-mailchimp-automation", "value": "0"}], "stock_status": "instock", "acf": {"dropdown": [{"dropdown_title": "Ingredientes", "dropdown_content": "<p>\u00c1gua, LEITE UHT magro, clara de OVO l\u00edquida pasteurizada, NATAS de culin\u00e1ria (LEITE, SOJA), QUEIJO mozzarella, fios (LEITE de vaca pasteurizado, antiaglomerante (amido), sal, fermentos l\u00e1cteos, coalho), farinha de TRIGO corrigida (farinha de TRIGO, agente de tratamento de farinha (E300), enzimas), MARGARINA bolo rei (\u00f3leo e gorduras vegetais parcialmente hidrogenadas, sal, aromas, emulsionantes (E471, E322), regulador de acidez (E330), conservante (E200), antioxidantes (E304 e E306), corante (E160a)), pimento vermelho cru, prote\u00edna de LEITE isolada, GL\u00daTEN de TRIGO, prote\u00edna de SOJA, alho franc\u00eas cru, cebola crua, coentros, fibra de TRIGO, fibra de AVEIA.<br />\n<strong>Cont\u00e9m</strong>: Gl\u00faten, ovos, soja e leite.</p>\n"}, {"dropdown_title": "Valores nutricionais por por\u00e7\u00e3o de 55g", "dropdown_content": "<p>E. prote\u00edna / E. total: 36%<br />\nValor energ\u00e9tico | 401 kJ / 79,2 kcal<br />\nValor anal\u00edtico m\u00e9dio calculado | l\u00edpidos: 5,0g, dos quais \u00e1c. gordos saturados: 2,5g; hidratos de carbono: 3,7g, dos quais a\u00e7\u00facares:0,9g; fibra: 0,8g; prote\u00ednas: 8,8g; sal: 0,1g;</p>\n"}, {"dropdown_title": "Condi\u00e7\u00f5es de armazenamento", "dropdown_content": "<p>Conservar no congelador.</p>\n"}, {"dropdown_title": "Quantidade e peso", "dropdown_content": "<p>Cont\u00e9m 4 unidades de 55g.<br />\nPeso total: 220g.</p>\n"}, {"dropdown_title": "Modo de prepara\u00e7\u00e3o", "dropdown_content": "<p>Colocar no forno (sem descongelar), durante 12 minutos a 220\u00b0C \u0003ou durante 1min.30 no microondas.<br />\nOpcional: Descongelar \u00e0 temperatura ambiente durante 90 minutos.</p>\n"}], "product_links": false, "blocks": false, "default_blocks": false, "video_embed": "", "background_color": "", "product_plus": false}, "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.4.1 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Quiche Vegetariana, o novo prato cozinhado para adicionar \u00e0 sua dieta!</title>\n<meta name=\"description\" content=\"A nossa quiche vegetariana \u00e9 confecionada apenas com coisas boas para a sua dieta. Apenas se encontra dispon\u00edvel nas Cl\u00ednicas Lev.\" />\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_PT\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Quiche Vegetariana, o novo prato cozinhado para adicionar \u00e0 sua dieta!\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"A nossa quiche vegetariana \u00e9 confecionada apenas com coisas boas para a sua dieta. Apenas se encontra dispon\u00edvel nas Cl\u00ednicas Lev.\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Lev\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-10T12:11:21+00:00\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/10/quiche-vegetariana-2021-2.png\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1284\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/png\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tempo estimado de leitura\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://levcms.live.afonso.se/#website\",\"url\":\"https://levcms.live.afonso.se/\",\"name\":\"Lev\",\"description\":\"Lev est le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne id\u00e9al pour perdre du poids sainement et rapidement.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://levcms.live.afonso.se/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"url\":\"https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/10/quiche-vegetariana-2021-2.png\",\"contentUrl\":\"https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/10/quiche-vegetariana-2021-2.png\",\"width\":1600,\"height\":1284,\"caption\":\"quiche vegetariana saud\u00e1vel\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/#webpage\",\"url\":\"https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/\",\"name\":\"Quiche Vegetariana, o novo prato cozinhado para adicionar \u00e0 sua dieta!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://levcms.live.afonso.se/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-10-07T14:05:03+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-10T12:11:21+00:00\",\"description\":\"A nossa quiche vegetariana \u00e9 confecionada apenas com coisas boas para a sua dieta. Apenas se encontra dispon\u00edvel nas Cl\u00ednicas Lev.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https://levcms.live.afonso.se/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Shop\",\"item\":\"https://levcms.live.afonso.se/shop/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Quiche Vegetariana\"}]}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->", "yoast_head_json": {"title": "Quiche Vegetariana, o novo prato cozinhado para adicionar \u00e0 sua dieta!", "description": "A nossa quiche vegetariana \u00e9 confecionada apenas com coisas boas para a sua dieta. Apenas se encontra dispon\u00edvel nas Cl\u00ednicas Lev.", "robots": {"index": "index", "follow": "follow", "max-snippet": "max-snippet:-1", "max-image-preview": "max-image-preview:large", "max-video-preview": "max-video-preview:-1"}, "canonical": "https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/", "og_locale": "pt_PT", "og_type": "article", "og_title": "Quiche Vegetariana, o novo prato cozinhado para adicionar \u00e0 sua dieta!", "og_description": "A nossa quiche vegetariana \u00e9 confecionada apenas com coisas boas para a sua dieta. Apenas se encontra dispon\u00edvel nas Cl\u00ednicas Lev.", "og_url": "https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/", "og_site_name": "Lev", "article_modified_time": "2022-05-10T12:11:21+00:00", "og_image": [{"width": 1600, "height": 1284, "url": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/10/quiche-vegetariana-2021-2.png", "type": "image/png"}], "twitter_card": "summary_large_image", "twitter_misc": {"Tempo estimado de leitura": "2 minutos"}, "schema": {"@context": "https://schema.org", "@graph": [{"@type": "WebSite", "@id": "https://levcms.live.afonso.se/#website", "url": "https://levcms.live.afonso.se/", "name": "Lev", "description": "Lev est le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne id\u00e9al pour perdre du poids sainement et rapidement.", "potentialAction": [{"@type": "SearchAction", "target": {"@type": "EntryPoint", "urlTemplate": "https://levcms.live.afonso.se/?s={search_term_string}"}, "query-input": "required name=search_term_string"}], "inLanguage": "pt-PT"}, {"@type": "ImageObject", "@id": "https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/#primaryimage", "inLanguage": "pt-PT", "url": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/10/quiche-vegetariana-2021-2.png", "contentUrl": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/10/quiche-vegetariana-2021-2.png", "width": 1600, "height": 1284, "caption": "quiche vegetariana saud\u00e1vel"}, {"@type": "WebPage", "@id": "https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/#webpage", "url": "https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/", "name": "Quiche Vegetariana, o novo prato cozinhado para adicionar \u00e0 sua dieta!", "isPartOf": {"@id": "https://levcms.live.afonso.se/#website"}, "primaryImageOfPage": {"@id": "https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/#primaryimage"}, "datePublished": "2021-10-07T14:05:03+00:00", "dateModified": "2022-05-10T12:11:21+00:00", "description": "A nossa quiche vegetariana \u00e9 confecionada apenas com coisas boas para a sua dieta. Apenas se encontra dispon\u00edvel nas Cl\u00ednicas Lev.", "breadcrumb": {"@id": "https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/#breadcrumb"}, "inLanguage": "pt-PT", "potentialAction": [{"@type": "ReadAction", "target": ["https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/"]}]}, {"@type": "BreadcrumbList", "@id": "https://levcms.live.afonso.se/produto/quiche-vegetariana/#breadcrumb", "itemListElement": [{"@type": "ListItem", "position": 1, "name": "Home", "item": "https://levcms.live.afonso.se/"}, {"@type": "ListItem", "position": 2, "name": "Shop", "item": "https://levcms.live.afonso.se/shop/"}, {"@type": "ListItem", "position": 3, "name": "Quiche Vegetariana"}]}]}}, "head_tags": [{"tag": "meta", "attributes": {"name": "robots", "content": "index, follow, max-image-preview:large, max-snippet:-1, max-video-preview:-1"}}, {"tag": "title", "content": "Lev"}, {"tag": "meta", "attributes": {"name": "robots", "content": "index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1"}}, {"tag": "meta", "attributes": {"property": "og:locale", "content": "pt_PT"}}, {"tag": "meta", "attributes": {"property": "og:type", "content": "website"}}, {"tag": "meta", "attributes": {"property": "og:site_name", "content": "Lev"}}, {"tag": "meta", "attributes": {"name": "twitter:card", "content": "summary_large_image"}}, {"tag": "script", "attributes": {"type": "application/ld+json", "class": "yoast-schema-graph"}, "content": "{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://levcms.live.afonso.se/#website\",\"url\":\"https://levcms.live.afonso.se/\",\"name\":\"Lev\",\"description\":\"Lev est le r&eacute;gime c&eacute;tog&egrave;ne id&eacute;al pour perdre du poids sainement et rapidement.\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://levcms.live.afonso.se/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-PT\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"#webpage\",\"url\":\"\",\"name\":\"\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://levcms.live.afonso.se/#website\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-PT\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https://levcms.live.afonso.se/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\"}]}]}"}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "dns-prefetch", "href": "//s.w.org"}}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "alternate", "type": "application/rss+xml", "title": "Lev \u00bb Feed", "href": "https://levcms.live.afonso.se/feed/"}}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "alternate", "type": "application/rss+xml", "title": "Lev \u00bb Feed de coment\u00e1rios", "href": "https://levcms.live.afonso.se/comments/feed/"}}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "https://api.w.org/", "href": "https://levcms.live.afonso.se/wp-json/"}}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "EditURI", "type": "application/rsd+xml", "title": "RSD", "href": "https://levcms.live.afonso.se/xmlrpc.php?rsd"}}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "wlwmanifest", "type": "application/wlwmanifest+xml", "href": "https://levcms.live.afonso.se/wp-includes/wlwmanifest.xml"}}, {"tag": "meta", "attributes": {"name": "generator", "content": "WordPress 5.9.2"}}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "alternate", "type": "application/json+oembed", "href": "https://levcms.live.afonso.se/wp-json/oembed/1.0/embed?url"}}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "alternate", "type": "text/xml+oembed", "href": "https://levcms.live.afonso.se/wp-json/oembed/1.0/embed?url&format=xml"}}, {"tag": "noscript", "content": ".woocommerce-product-gallery{ opacity: 1 !important; }"}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "icon", "href": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/09/cropped-lev-small-loggo-100x100.png", "sizes": "32x32"}}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "icon", "href": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/09/cropped-lev-small-loggo-300x300.png", "sizes": "192x192"}}, {"tag": "link", "attributes": {"rel": "apple-touch-icon", "href": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/09/cropped-lev-small-loggo-300x300.png"}}, {"tag": "meta", "attributes": {"name": "msapplication-TileImage", "content": "https://levcms.live.afonso.se/wp-content/uploads/2021/09/cropped-lev-small-loggo-300x300.png"}}], "reviews": [], "_links": {"self": [{"href": "https://levcms.live.afonso.se/wp-json/wc/v3/products/2530"}], "collection": [{"href": "https://levcms.live.afonso.se/wp-json/wc/v3/products"}]}}]